好討厭這樣的自己

一到夜晚負面情緒就準時開工

我這樣討厭

R你吹水